覺唔覺我地吸煙師為社會貢獻左好多？

首先交好多煙稅，買煙又促進消費，今次我地幫襯既思摩爾又令到好多人賺錢，都唔好講之前隻中煙啦！
不得不承認，我地吸煙師真係社會賢達黎

自L師

屌你老母 祝你全家死

食藍梅既 死撚左佢啦 咁大個人仲食水果煙

食開dunhill

我係呼烟師
專門幫BB仔、大肚婆、輪椅廢老做吸烟師(二手烟)

如果係歐洲福利社會你地食多d煙早d死仲慳返一筆養老金俾其他人

P牌仔收皮啦

社會賢達先食藍梅5

好重口味

駁吾刀牙>_<

好波！

你食到個肺黑哂點踢波呀

食煙早死係用黎呃細蚊仔的 我阿爺9歲開始食到依家92歲仲好生猛

投熱血公民好過

我赤玉5

我都好撚憎火車頭

你咪成個小朋友咁啦

間中食下🌿中和返

咪咁hardsell啦

都ok, 但藍梅5 better！

吸煙師未必=火車頭